[核彈] [擺返啱個台] 警暴實錄（截至831）最齊版本，請廣傳！！！

黑警暴行轟炸！！
簡直多到氾濫！！！

我啱啱揾到一條最齊全嘅警暴實錄，請大家攞黎傍身！
請即刻Backup同share畀所有朋友作為黑警惡行見證！

中文版：

英文版：
已有中英文版！條片個備註話仲會係不久將來有德、荷 、法、日文版！！！

同藍絲老豆老母理論嘅核彈！！每日10點喺電視播一次洗佢哋腦，最好喺埋街邊放映會度不斷播放！
再配合Twitter攻勢將中港共政權下嘅popo罪行散播到全世界！！！

「若能藉著香港人近兩個多月來對暴政的抗衡，以致把全球反對共產極權統治的力量擰成一股繩，並將共產暴政拉倒，便是這一代香港人莫大的光榮。」

驅逐共黨 光復香港！！！

推

多謝巴打!

我幫你twitter

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

一齊推爆佢

清算黑警，絕不姑息！

實時00:39開始
佢完全無反抗都要壓落地幾次
完全係濫用暴力
明明係路人都要咁對待
追究到底

死十次都唔夠！！！！！

黑警填命！

Pish

推呀呀呀

太有必要！！
廣傳比屋企人

推丫

瘋狂推post!

再推

謝謝

Push ar

辛苦你

push

冇得唔推

推畀全世界睇

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

請放條link出嚟，等巴絲打集中retweet爆佢？

樓主有冇po上Twitter? 想叫人集中瘋狂retweet

唔好意思
見你個Tweet仲未多人注意。想提一提下樓主一個 Tweet 頂盡落2個hashtags先較易上到trending，最好連串hashtags成為句子。外國人會好鐘意
建議使用現時常用同近期較熱門嘅hashtag：#PoliceBrutality (必要) #HongKongProtests / #AntiELAB / #5DemandsNot1Less

怪我長氣又沉唔緊要，只想將呢個核彈爆得震撼啲同埋唔想哂咗樓主心機

香港警察，唯我獨尊。

幫手share去twitter

多謝指教，新link